[突發] 光天化日下，地鐵車廂中，學生情侶竟然做埋d 咁樣既事，傷害毒撚弱小既心靈。

[突發] 光天化日下，地鐵車廂中，學生情侶竟然做埋d 咁樣既事，傷害毒撚弱小既心靈

中學時冇同過學生妹互相依偎係咪人生遺憾

好撚葡萄呀

咁就心痛
比你知佢地晚晚扑野咪跳得樓

發神經

我仲以為佢兩個一齊睇咸片添

好快會背脊痛/頸痛

係

正評咗...

套校咁白咁直就知無摷過啦， 處嚟

左邊黑絲條女就算無樣睇都知係老江湖嚟

痴撚線，兩兄妹唔得咩

咪撚咁痴線啦死毒撚 抵你成世冇女

@毒步天下